已經唔只係「核彈都唔割」宜家係「撤回都唔割」

五大訴求完成一個，係和理非同勇武既共同成果，但宜家先係開始。

希望大家核彈都唔割之外，撤回更唔割!

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
仲有 係動議撤回 唔係正式撤回
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

五大訴求，缺一不可

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

如果要玩大, 香港真係應該還俾台灣

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

核彈都唔割 撤回更唔割!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命